香港食海膽求推介！@$$；：？、，。

香港搵黎搵去都唔知去邊食海膽好...
如果要食刺身飯/就咁一板海膽去邊食好？
放題係咪九成劣質？

我覺得板長啲海膽ok

千両可以一戰 放題就咪啦

竟然 搵日試試先

唔該巴打